懷胎8月賣淫賺生產費 嫖客熄火！反捐錢助貧母

泰國宋卡府一名預產期在下個月的32歲孕婦，為了籌措生產的費用，而在網路發布賣淫的訊息，訊息引發網路瘋傳，也讓孕婦立即被警方盯上約談到案，孕婦坦言自己確實要賣淫，因為她和丈夫實在沒錢能夠支付生產費用。
據《泰國世界日報》報導，孕婦表示和丈夫有一名9歲的女兒由父母照顧，自己目前懷孕8個月，預產期在11月，但在公立醫院生產就要1萬5000泰銖（約1萬5040元台幣），然而自己只是一名普通的職員，丈夫月薪也只有9000泰銖（約9024元台幣），扣除房租、水電和給父母的錢後，經常都透支，更不用說要存錢。
孕婦無奈，便瞞著丈夫發布賣淫的訊息，除了標明服務價碼，也坦言自己已經懷孕8個多月，每天最多只能接客3人，另外也販售自己的裸照和影片，更配上「泰國人不會拋棄彼此」的文字希望大家伸援。她說後來有二、三人聯繫她，發現她真的是一名孕婦，結果都放棄了買春的念頭，反而捐錢給她。
孕婦表示，由於自己是背著丈夫賣淫，也不希望丈夫知道，擔心遭到拋棄，因此拒絕任何單位的公開救助。警方事後依法辦理，但也捐錢希望給予聲助。

應該有做到，我信

收嗲啦人哋有得揀咩？

唉, 窮人生仔, 何必呢

舊後地方，老婆其實是老公資產，一定下下中出，生了天養

有咩特別，港女都係咁賺iphone啦

正義雞虫

仗義每多掏鳩輩

屌完於心有愧

有個女仲唔夠 明知窮到仆街都係咁生 其實啲大學應該捉呢啲死窮撚去解剖研究下佢地個腦

垃圾國家

警方事後依法辦理，但也捐錢希望給予聲助。

警察都有捐？

諗諗下,又好似幾啱
本身就大肚,有左老公個仔
之後點做雞都唔會再受精,賺到錢之餘又無帽